嘩 美心西餅平時送貨去門市 原來唔用盒裝個蛋糕 個蛋糕就咁暴露空氣擺馬路邊

會唔會食壞人

食得都唔會係同路人, 慢慢俾佢地嘆

留返畀啲藍絲阿嬸慢慢食

其實一向都係咁做

公廁西餅

最高兩個先有事啫

人地有心咁樣整比藍屍，就唔好爆啦
依家得番支那狗同廢老幫襯

吹水基叫你班靚冚返個蓋🤭

d箱有洞架 你盲架

藍絲 good luck

以前睇高登美心工場d 爆料post
一到大時大節太多訂單
蛋糕就會周地放

美心要放棄西餅了

間間都係咁㗎啦飲食行業 第一日出世呀？

最頂4個冇事

無所謂啦咩人會食美心留比班廢老藍絲享受

藍絲應得嘅

支持藍絲

藍蛆蟲食多D，中毒死/爆血管死

屌

推

我哋又唔會食，梗係李家誠個仔理柒佢啦！

美心前線深黃

美心成日因為食物問題被罰，點解仲要食？

喂狗都唔食

空氣污染物識分層數有自動調節

咁先多礦物質㗎嘛

shh靜靜地 食死班藍屍就最好

美心不了

網店自己諗方法包好個蛋糕真係傻仔

人地祼奔都大把人買

咁撚似沙田連城出面個巴士站
吸撚曬巴士司機啲屎尿味

正啊

香港風味

藍絲貪佢d屎尿味夠香

唔怕話你知，凱施個工場係正觀塘個狗火葬場隔離，個處理方法係一模一樣

美心本身就係垃圾 垃圾放係街/公廁/堆填區都合理

Send去廢佬群啦

黑心真係唔係浪得虛名，反送中前已經好多佢啲食材處理不當既新聞

黑店嘅嘢

建議食💩
方便嘅食埋🧻

有無乘機幫佢加料？

藍色人慢慢嘆

咁樣會好味好多架

鋪頭都有米奇啦塵算小事

Send俾我媽睇先

美心好波
食死D藍絲

親眼見過空氣麵包送到舖頭先即場入袋
個運送過程真係唔敢想像

我食開細鋪
D麵包唔會周街走嫁

你個腦第一日出世？

做飲食 不嬲。都會問自己
比你自己 你會唔會食先
大把師傅有操守
咪屈間間都係咁

仲食美心 抵柯

似係老母節蛋糕，邊個孝順藍絲訂俾佢媽媽？

由佢食

不嬲都係，
多數佢地係商場舖，
係停車場入，少d係路邊落貨啫
幾舊水訂個蛋糕，
點解唔比黃店或小店賺呢

藍絲鐘意食

正常做法係有個矮攀係最頂

利，做過工場兼職

我已經被美心放棄

推, 要瘋狂 share
呢一兩日見到美心 係咁 sell 人母親節買蛋糕

btw 不嬲都係咁

俾藍絲狗食係咁上下
算乾淨

push

Din

正

去藍營到出post先

share比藍絲睇

其實大部分都係咁 佢工場整就係咁樣運

咁都想幫藍店兜

美心係藍店界既垃圾黎

你ON9架

Opps

凱施都係咁

同行
就算二樓整得幾好都好
地面班交收都會抽起個攀
班撚樣心理唔平衡

細鋪入面都唔會乾淨啦 你好純

是但啦，而家仲食果啲都喺憑本事食垃圾咖啦

可能係藍絲父母/港豬朋友買蛋糕送俾人呢食嗰個可以係同路人喎，如果人地買俾我食我見到係美心都會照食，反正都買咗又唔係用自己錢

收皮啦 我做廚嫁
你污柒糟糟
咪老屈其他

工場我又做過
純？ 屌埋你老母都得

仲食美心嗰啲都抵死啦

不嬲最高果層都有多一個空既架蓋住

利申，考完DSE果時做過廠，呢次係有人失誤

如果係客訂既，會放入盒再送

加料

啲人照買，見到勁多師奶買

父母見你食一次就會買埋下次
企硬啲say no啦

晏晝有時唔夠攀用/ 落雨淋濕/ 一二樓爭攀用
呢啲情況會照出

成日見到依煩留言就覺得好笑
一向咁做代唔代表你啱？

凱施有唔少係鋪到自己焗自己整
黑心就係工場整既

推乜鳩 由鳩佢啦 關你地撚事咩
咪由得班藍屍食囉

你大人就話啫 學生哥見父母買蛋糕比自己邊夠膽say no

好多同路人係6月前買左好多卷
唔想蝕比美心

，

嘩 屌
買美心餅慶祝 根本係害自己老母

我都只係個後門狗
不過有時企硬完佢地都會照買
咁就算了 最多個氣氛緊張啲咁解

事旦啦

W

要換趁早 7,8月多咗dse考生做啲qc會仲差
受啲老屎忽氣 會用麵包嚟出氣
例如搣哂啲提子乾 合核粒

tui

其實你老母一向俾狗屌

831

啲膠兜其實係咪冇洗過？

一直都係咁，唔講黃藍都唔會對佢有期望

比人知唔比人見
你第一日黎香港？
門面野唔識？

好少洗 因為真係太多
每朝包裝部要用就喺露天位推入𨋢上樓層
裝包入兜見到有污糟就放張紙墊住

樓上落貨擺公廁隔離果d

會有一個專門洗水房洗
平時小小污糟就用黃色毛巾擦下

好人好姐點會食美心

WFC 都唔會食

仲有落雨嗰幾日會乾淨啲抹到燥

利申，我做過三樓整面團，配糖，二樓雜餅，蛋糕
以前日日見人用刀整個天使d花出尼

Share

係咪為左慳錢唔給罩?

慳力，懶

貼堂

二樓濕漉漉 試過俾部機顏射
一樓唔偷懶其他人會對你幾好 新年仲有利是收
不過做過就無再買美心包
伍淑清

推俾藍絲睇

臭西餅

你有做過有蛋糕corner嘅地方就知道啲蛋糕都係咁送黎

今年生日老母無啦啦走去買美心

無幫襯好耐

點解 美心 可以咁多人食既
佢個集團又大…………

意大利蕃茄依啲日本店都係咁

美心閪餅

有冇諗過係故意嘅

陰公又無左個ac

呢D嘢要先發制人。
屋企人生日或者慶祝節日就同屋企講我買蛋糕，自己去黃店訂。
有間黃店星期三想落order聽日拎，點知星期四至一full晒到星期二先有。
老母自己唔知邊度又訂一個聽日拎，訂藍店我真係想屌鳩佢。
老太婆語出驚人後全家已經冇幫襯過美心，唔知點解有次阿媽去東海堂買麵包。我阿媽唔係藍，成日聽黃channel同屌狗同政府。

手足

要幫佢宣傳下麻
等藍絲都唔食佢

起碼都要有個蓋掛

香港人鍾意自欺欺人

頭先經過黑心，見到有個product疑似骨灰盅

咩意思？

Push

好多廠整既西餅蛋糕都係咁 通常最頂會有個蓋遮一遮
之前返過間細藍店都係咁
去幫襯黃店/小店仲衛生

我張starfucks卡仲有少少錢未用

垃圾黑心西餅

正喎 屎味蛋糕唔係度度有

美心請唔請人想幫手整餅

係呀，舊年開始每逢節日都話自己買蛋糕同訂位食飯

意大利蕃茄中資注意

cls

垃圾美心

做飲食表示

你個賤種食開垃圾姐 做過咁多餐廳同酒店都未見過咁

識人屋企人成日買吉嘢家
問佢點解唔停 佢話叫過但屋企人買都無計

叫佢買咗咪唔好食
食一次就覺得真係無所謂 會買下一次
企硬唔食

去黃店買或者自己整好過啦

以前做過美心
見過果啲箱好多曱甴

依家係要就算唔係同路人都唔食佢

岩架啦，俾d藍屍食

希望樓主可以置頂我呢個留言
裝蛋糕d盤會係放地下,盤底會直接同地下有接觸,亦唔會洗乾淨
一個盤疊一個盤的話,係會凳哂地下d塵上蛋糕頂

黃藍是政見，衛生是良知

藍絲記得支持 無良心岩晒你地

成班飲食 廚房嘅賤奴 好威威呀

呢幾日仲sell母親節蛋糕添呀 屌

黑心閪餅

真 個廠好多塵

最好立法會投票前做感謝祭 做多d藍絲生意
到時就少咗藍絲票啦

曲真係要講明

冇幽默感？

呢個時間藍絲表示

我驚我以後食蛋糕都聞到陣流動公廁味

係有蓋，但懶得用

不嬲都係咁
狗也不屌

嘩！我屌美心老母
搵人去食環投訴啦

第132X章 《食物業規例》
10.保護食物免受污染的危險
所有從事食物業的人，在從事該業期間，須採取一切合理地需要的措施保護食物，以免食物受到污染或變壞的危險，而在以不損害前述規定的概括性為原則下，尤其不得 ——
(a)放置或安排、容受或准許他人放置未加掩蓋的食物，令其有受到污染的危險；或
(b)以報紙或其他不潔紙張或包裹物料包裹未加掩蓋的食物，或以其他方式令該食物與上述物件直接接觸。

唔岩又點？未又係咁送
D人又係照買🤣

我年年都食聖安娜，今次太遲訂，我老母自己走左去美心.......

其實佢訂蛋糕都冇通知我，我都唔知情

東海堂我見過放左係商場條走廊幾個鐘都係到

講事實又唔撚鍾意

朝早第一轉送未開鋪就放係出面架啦！
大時大節咁多人訂蛋糕，邊有咁多雪櫃放😆

不嬲都係咁

個蓋放棄了個cake

push 食得美心就抵啦

凱施都係

雖然飲食業都係拿渣
但要推上去 進一步打擊美心
建議標題：美心賣屎餅

香港真係好多人處理食物嘅衛生意識係零

唔好意思, 借一借位

【每日任務@9/5】
🖕🏽OTO🖕🏽

:rage:1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制

OTO按摩椅夾腳45分鐘！

————————————-
Subscribe我地，做日任！

我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠

係人都知
不過比人影到咪柒囉

對班美心運輸有幾柒呢？唔通炒左佢？又唔係第一次唔冚蓋畀人投訴😎
最多未明天冚返個蓋🤣

有名你叫黑心閪餅

沙田火車站巴士總站

唔係點叫新鮮

偷雞係到上落貨，以前要係上面推條斜路推落黎

屌 都係幫襯番啲傳統餅店

黑心蛋糕你估浪得虛名架？

不嬲都係放地下執

生果都係

去痾屎痾尿放煙break要攞呢張卡
大家睇下有幾多鳩屎
近啲都聞到尿味

仲食美心真係同食屎無分別

問題唔係我地食唔食，而係利用呢張相令藍屍都唔食

廢老最愛

怡和不了

其實好撚難食
同樣係奶共
Italian Tomato一定好食過佢

推
宜家仲要咁熱 一定好易變壞

支持 理解 尊重
美心前線深黃
藍絲狗食多啲

想要初選嘅手足麻煩入一入黎，認為應該放棄議會抗爭嘅手足可以慳返d 流量，唔該哂

我見過識嘅人，自稱黃，但到今時今日都仲會去美心買包

我下就見個wo
同埋唔係過節時間

不嬲比狗食

返工去個廁所都要拍卡係咩玩法監獄工場嚟㗎？

多謝美心放棄我地

咁要多啲證據 大家經過睇多兩眼

藍色經濟圈就係食呢啲屎

條line少一個人會做到好呢hea，走開要講聲
黑心西餅真係庇護工場嚟
啲人好易情緒失控

美心仲有香港人食嘅咩

我哋有華爾登、四喜
駛撚食美心

仲食抵撚死啦

up

藍絲食埋佢啦

Psuh

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

去儲存香港度文宣

Starfucks 啲餅都係咁
好耐好耐之前做過一個禮拜

屌你啦 咪就係心存僥倖嗰個就中招囉 好邪架

嘩 好食

唔使幫襯了

屌，小事上既抗爭先最撚攞命

係街都好，日日放係綠色垃圾筠隔離叫乜？

唔開名

自己去石門7樓就明

所以咪得返啲藍絲廢老腥港人買

藍屍表示唔割蓆
一定會幫襯

留俾班藍狗食飽佢啦

不嬲都係咁架啦 見唔少

仲要擺流動廁所旁

一句不嬲係咁就合理化件事？

幾時有講合理啊 不嬲即係指一直都係咁 我只係話見唔少呢啲情況

TUI

有朋友個朋友之前做美心
佢哋啲蛋糕都放兩日
行內叫A/Z
A係新鮮 Z係隔過夜
得閒撚下佢地問佢哋啲Z係唔係仲放喺餅櫃

大大聲喺佢舖頭門口話食壞人㗎喎